同大家分析一下香港同全世界既局勢 了解下自己對世界帶黎既影響

利伸：個人睇法Only

首先講下香港既局勢
好明顯，北京已經親身參與香港既戰場。強逼所有大公司表態支持製造白色恐怖，監控放左工之後既生活/FB 網絡上面既任何發言
大家有無諗過有一日係網絡上面既自由都無埋？
呢樣已經觸犯左香港人既底線，我同好大部分既人一樣 都係唔會放棄 所以目前既局勢係無解。北京越近10/1號就會越大施壓，係中國，我認為北京覺得控制思想比經濟佢地睇得更重，因為如果北京跪底，會比其他大陸既人覺得原來反抗係有用，呢樣野係會極大動搖北京既地位

至於國際，簡單啲講，Trump琴日落既order係10/1號開始落灑全部Tariff，呢一步我認為佢係想比最大既壓力北京，Fight到一個最好既Trade War Deal返黎，再專心為佢既大選做準備 。

我希望有緣睇到Post既巴絲打，黎緊既抗爭絕對會越黎越嚴峻，國際配合緊我地，佢地唔係支持我地 但佢地都想趁依家Fight返好對中國既一啲條約

各位頂住
光復香港 時代革命